去歐洲求婚，戒指點防盜好？

黎緊月尾諗住去歐洲（巴塞，羅馬都去）向女友求婚，買左隻鑽戒

而家諗緊隻戒指點keep好好驚隻戒指喺歐洲俾人偷/俾女友發現。
有無巴打有過類似經歷可以指點吓小弟？

收埋喺底褲入面

留名學野

套係碌鳩到

塞入屎眼

收落條鳩到太易被發現了

塞入馬眼囉

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

屎眼太細，塞唔入個盒

比錢寄過去搵酒店代收先

比你女朋友屌2下咪鬆

放入C眼

含脷底

戒指值幾錢先

8皮

正解，如果佢肯獨龍，佢就會發現，佢值得擁有。

戒指太貴，酒店都驚驚地

有米巴

我諗你都唔會book間hostel黎住掛, 求婚都搵間五星級

做隻玻璃頂住

認真 送完比佢之後佢都驚比人打劫唔會戴住係手啦
不如返黎先送

其實我book左搭郵輪，諗住會喺佢生日嗰日在船上求婚
可能最多只會喺上船前住5星酒店但上左船後仲要捱多4日先到佢生日

或者我試吓考慮寄隻戒指去郵輪

都成3個月糧

我都係旅行果陣求婚
不過唔係歐洲所以冇話好擔心會比人偷
都係就咁塞係背囊底然後全程攬住唔離身

最想可以喺個合適場景令佢難忘一世咁答應
都有諗過出發前求左算，但就無晒個場景同氣氛
所以想儘量去到嗰邊求

如果佢肯應承，我反而無咁驚俾人打劫至少我可以光明正大咁睇實佢

去歐洲記得要將戒指放入件衫入面嗰啲暗格
或者放喺書包背脊嗰個位嗰啲暗格 (有啲書包有)
再唔係就放喺書包比較底部嘅位置
因為佢哋偷嘢通常由最上面偷
個人覺得放個書包係前面安全啲

基本上預咗一路出財物 佢哋就會偷
如果帶戒指 最好對手插袋或者拖實

利申 去過巴黎 全程都有啲驚

竟然follow 3個月糧買戒指守則

祝巴打成功
白頭到老

記得買重保險隻介指

去邊個地點先？
自由行？兩個人？

你提前email 郵輪應該得
佢地應該一年都做唔少
有冇睇下懷仔既片，好正

放係本書入邊？本書整個位

暫時最直接都諗住咁

巴塞上船，會去意大利羅馬同法國馬賽

2個人backpacker

收喺backpack後面果格暗格, 因為有相機, 所以backpack 長期跟身, 重d 都唔大問題
戒指連埋個盒都好細好易收埋
利申: 成功例子

兩皮幾人工都夠膽結婚
Ching父幹撚？

8皮係咪啱啱夠買一卡？

笑左
等條女除你底褲就直接求婚

我覺得求婚唔一定要鑽戒
可能經過啲市集買隻好復古既戒指，一樣咁開心，仲有當地既回憶添
留返返到香港，搵個朝早趁佢未瞓醒無啦啦套住佢，都好驚喜

利申︰真絲

睇色睇雜質
差既2-30k都有一卡架
睇下過唔過到你女朋友法眼
過唔到就 ...

2皮幾點解唔結得婚
又唔係生仔

其實唔係一齊住，唔使擺酒淨係註冊先幾舊水

一隻假，一隻真，真係放屋企

咁去到歐洲送張相比佢先